[緊急] 612 組織BC及BNO人到英領遞交聯署信

六月九日 百萬人遊行 英國已率先出招 今晚國會將就香港情況進行緊急討論
承接較前個Post:

本人及一眾BC/BNO會員打算緊急組織六月十二日到香港英國領使館遞交聯署信比使館代表 如可以想各位帶同自己既護照出席 到時最後同代表合照之用 (如真的成事)

現急需一眾BC及BNO會員提供以下恊助：
i) 英文叻人草擬一封聯署信，預留足夠空位或空頁，到時即場給眾人自己簽名及寫上自己護照號碼，最後放入信封，封口，直接交比使館代表。無任何影印本或內容的照片留低，確保參與者個人資料不會流出。
ii) 需要英文人或有人脈人士幫手事先知會英國領使館，同睇下咩時間方便佢地出黎收信。
iii) 需要人幫手聯絡或知會 Hong Kong Watch 有關是次請願 歡迎他們派代表出席 然後在他們的FB發佈 當然亦希望佢地幫手搵到西方傳媒採訪
iiii) 需要有BC及BNO既你係度參與, 睇下有幾多人..太少就...算了吧

重點:是次係和平請願 並無留守或佔領打算 重點是表明在港英國國民之立場,表忠及中英聯合聲明已死 在港英人有實在被迫害既風險

其餘歡迎繼續討論/商討

支持 利申bno

會出席既請講出席
當然時間要再傾睇下咩時間大部份巴打得閒

+

早前寫左信比領使既巴打 可唔可以SHARE吓格式?

幾點???
可能夜晚先到

預上午? 使館應該開0830 當1000去 上完去大家咪可以去立法會

想問下本bno無續交唔交得聯署信

一樣

得 你未續姐 唔代表你唔係BNO人
留意返 呢度無大台 我都只係一個樓主而已 唔係咩搞手 大家都係搞手

可唔可以預多幾日
儲多啲人聯署

其實真係有機會搞唔切 真係太少人既話 我會建議三讀前席先搞

幾點

要傾呀 而家聯署信內容既未有呀 有無英文人呀!

推 出席就一定
但英文我真係唔太得

見到你依句
收到

最緊要係你個人同你本BNO

推

會出席！希望大家可以盡一分力 無話點做先係岩或錯 用大家覺得適合嘅方式啦

記得帶BNO
無論有冇過期

續左！就係諗住有咩依郁都有後著……

好波

呢層無問題

三讀同一日喎

可以出席

記得帶BNO

有好大機會唔係..

唔能夠放過任何可能性
二讀之後唔三讀可以係僥倖

留名

好啊 我勸下兩老去交
利申：99無bno

如果真係冇就直接出啦
無任歡迎嘅

Btw可以去bno續領post到問下

支持
最好越快越好
真係黎唔切交既唔緊要
可以公開份template
日日send

封信大概咩內容？英文系學生想幫手

聽日時間地點
即到

有冇人聽緊

暫時打到咁...
個人想法 主要FOCUS ON 今次修例係表示中共違反中英聯合聲明, 英國國民在港安全受威脅

June 12, 2019
Andrew Heyn OBE
Consul General to Hong Kong & Macao,
British Consulate-General Hong Kong

Petition Letter
by a Group of British Citizens and British Nationals (Overseas) in Hong Kong

Your Excellency,

We are writing urgently to express our deepest concern for the extradition law being recently put forward by the government of Hong Kong.

It is obvious that this extradition law would compromise Hong Kong’s high degree of autonomy and its independence of jurisdiction on which Hong Kong’s success depends as it would allow communist China to bypass Hong Kong’s legal system to detain whoever in Hong Kong Beijing find “necessary”, including thousands of British Citizens and British Nationals in the region.

This is also a fundamental breach of the Sino-British Joint Declaration and the One Country Two Systems enshrined in the Basic Laws. 仲打緊

認為唔需要太長篇幅講宜家香港情況，英國方面一定有資料，主要講返作為在港英國國民嘅擔憂
同最重要係要求佢地出手幫
純粹個人睇法

唔使心急

~formal各國家公開信上款

~第一段(簡而精2句用香港人的情感動人)
"尋日一百萬人抵住濕熱天氣上街，2點至半夜，而港府只係11點冷冷地出左個聲明重申不變"

~第2段(搵人幫手多謝人先)
"多謝各國近來關心此事件,eg.各領事發聲明/外交照會"

~第3段(問題所在)
香港人的民主制度決失令到港府可以恣意不理一百萬人請求同各國意見，香港人已盡力而為，一百萬人香港人別無他法，要尋求國際協助

~第4段(利害關係)
"此事都影響各國在港國民性命安全財產。。。"

~第5段(具體協助方式)
第一階段: 如果修例通過，制裁所有投票立法會議員/香港政府高層和其家屬，包括
***加入入境黑名單/不受歡迎人物(唔批簽證比佢地去旅行，以後剩係遊香港/大陸lolll)
***凍結其資產
***甚至x奪其國民身份，強制出境
第二階段:中共高層
其他:取消港美關係法/引渡協議。。。

結尾: 再多謝下感動下

Appendix: 全體建制派立法會議員個名

BNO 續咗之後就日日跟身
lm 等集合時間

幫幫手裁定聯合國2908號決議無效，中國擅自將港澳剔出殖民地，失去自決權利

加埋呢part plz

有無英文

BNO holders here
交信可以 我英文一般 所以等其他英文高手

一早已經有人寫好左

BNO 帶個人同埋本BNO
去英/美領就ok

想知幾點？預一預時間到

612去左立法會先？

its not 大使 version 佢係FOR MP

想join
利申 BC

行動派需要建立發言組織！

基本過欄技巧

聯署信draft - 求討論/指教
**************************************************
June 12, 2019

Andrew Heyn OBE
Consul General to Hong Kong & Macao,
British Consulate-General Hong Kong

Petition Letter
by a Group of British Citizens and British Nationals (Overseas) in Hong Kong

Your Excellency,

We are writing urgently to express our deepest concern for a currently proposed change to the Fugitives Offenders Ordinance (often referred to as Extradition Law) put forward by the government of Hong Kong.

On 9th Jun 2019, a million of Hong Kong people has marched a day and night onto the streets to protest against the introduction of this proposed extradition law. Hong Kong currently has extradition agreements with 18 countries, including the UK and four other EU member states. The proposed amendment will extend extradition coverage to laws of communist mainland China. This bill, if passed, will pose an imminent threat to civil rights of and the very safety to British nationals with connections to or living in Hong Kong.

Although the Chief Executive Carrie Lam has given assurances that there will be room for further discussions and there will be safeguards in place, we do not trust the legal system in China nor do we trust that the government of Hong Kong will stand up against Chinese authorities.

We ask, if this bill passed the Legislative Council, the UK government consider:
• to take further action to oppose the introduction of this extradition law for Hong Kong’s high degree of autonomy and freedoms enshrined in the Sino-British Joint Declaration;
• to examine the possibility for BN(O) passport holders to reside in the UK and/or the Commonwealth member states.

Yours Sincerely,
A Group of British Citizens and British Nationals (Overseas) in Hong Kong

後加各位BC及BNO既簽名和PASSPORT NO.

根據樓主篇野打左少少，仲差一part係想佢地出手幫，但應該叫佢地點幫好？

Re: Concern of the Own Safety of British Citizens and British Nationals (Overseas) in Hong Kong

Dear Honorable Ambassador,

I am writing concerning our own safety regarding the recent plan to allow extradition to Mainland Chine proposed by HKSAR government.

The controversial extradition law amendment plans will seriously damage the high degree of autonomy of Hong Kong and most importantly, the judicial independence constitutionally entrenched in Basic Law, as it is believed that when the extradition law is enforced, it can be a strong weapon by the Beijing government to eliminate the voices against their regime by allowing suspected criminals to be sent to mainland China to face trail, and it therefore inevitably threatens the freedom and even own safety of Hong Kong citizens, including the British citizens and British Nationals living in the city.

We would like to express our fierce opposition to this proposal. Hundreds of thousands of people who took part in the march against the law on 6/9/2019, however, do not get a proper response from the government as the amendment will not be delayed or scraped despite of the biggest demonstration since the 1997 handover. We believe Hong Kong is our home and have no intention to leave. Obviously the amendment has no way to close the “legal loophole” as the government has claimed, but violate the Sino-British Joint Declaration and diminish Hong Kong’s jurisdiction under “one country, two systems”. Most importantly, it poses a huge threat to the own safety of Hong Kong residents, where it is considered that the judicial systems in mainland China can be manipulated for political reasons and residents sent will not receive fair trial.

去埋美國領事館, 取消關係法

美國先係惟一可以令強国跪低既東西

居留權一定唔會理你
叫佢地凍結香港高官屋企人既英國國籍點睇？

我諗聯署目的唔係為要班高官仆街死 而係點樣幫到在港國民既權益

Sorry 篇野有啲typo

針對班高官家人嘅外國國藉有另一個post搞緊, 呢個可以focus返落BC同BNO係香港嘅人身安全

個人覺得可以講北京違反英中聯合聲明, 希望唔會搞柒篇嘢
The sovereignty over Hong Kong was transferred to China based on an assumption that the autonomy and freedom enjoyed in Hong Kong would be guaranteed. However, the increasingly stringent control and interference from Beijing are gradually corroding such essential foundations of Hong Kong's prosperity that were laid during the British era of Hong Kong.

The recently proposed amendment bill to Extradition Law is just another example reflecting the deterioration of freedom in Hong Kong. We believe that the PRC has violated the Sino-British Joint Declaration through its intervention with Hong Kong these two decades, and therefore we earnestly appeal to Her Majesty's Government for the protection of British Citizens and British Nationals (Overseas) in Hong Kong.

Push

A push in the morning

push

JOIN 明天見

BC撚路過，但我點解要去，有事我可以即走
BNO就話姐

我本bno岩岩寄左去英國續緊 但有passport number 去唔去得？

會唔會開個tg group睇下有幾多人會去 同傾下集合詳情？

最好,有冇搞手

當然去得

講俾英國聽我哋需要援助

返緊工 而家食飯先有時間再搞封聯署信
不如大家睇最尾個PART大家想英國做啲乜 萬一修例通過
幫手改GRAMMER 字眼亦可
***********************************
June 12, 2019

Andrew Heyn OBE
Consul General to Hong Kong & Macao,
British Consulate-General Hong Kong

Petition Letter
by a Group of British Citizens and British Nationals (Overseas) in Hong Kong

Your Excellency,

We are writing urgently to express our deepest concern for a currently proposed change to the Fugitives Offenders Ordinance (often referred to as Extradition Law) put forward by the government of Hong Kong.

On 9th Jun 2019, a million of Hong Kong people has marched a day and night onto the streets to protest against the introduction of this proposed extradition law. Hong Kong currently has extradition agreements with 18 countries, including the UK and four other EU member states. The proposed amendment will extend extradition coverage to laws of communist mainland China. This bill, if passed, will pose an imminent threat to civil rights of and the very safety to British nationals with connections to or living in Hong Kong.

Although the Chief Executive Carrie Lam has given assurances that there will be room for further discussions and there will be safeguards in place, we do not trust the legal system in China nor do we trust that the government of Hong Kong will stand up against Chinese authorities.

We ask, if this bill was passed by the Legislative Council, the UK government consider:
• to take further action to oppose the introduction of this extradition law for Hong Kong’s high degree of autonomy and freedoms enshrined in the Sino-British Joint Declaration;
• to examine the possibility for BN(O) passport holders to reside in the UK and/or the Commonwealth member states.

Yours Sincerely,
A Group of British Citizens and British Nationals (Overseas) in Hong Kong

幫幫手裁定聯合國2908號決議無效，中國擅自將港澳剔出殖民地，失去自決權利

提埋呢樣plz

唔太識呢樣點樣提出..特別係啲英文字眼..

記得歸英派有做到呢方面嘅文宣
好似係

黃字新加
****************
We ask, if this bill was passed by the Legislative Council, the UK government consider:

• to take further actions to oppose the introduction of this extradition law for Hong Kong’s high degree of autonomy and freedoms enshrined in the Sino-British Joint Declaration;

• to officially declare a breach by China on the Sino-British Joint Declaration should the government of Hong Kong and Beijing continue to neglect the further actions taken by the UK and the international communities; also

• to consider, in the United Nations, the possibility of voiding the United Nations General Assembly Resolution 2908 that deprived Hong Kong people of the right to self-determination;

• to examine the possibility for BN(O) passport holders to reside in the UK and/or some member states of the Commonwealth. Some British overseas territories such as Gibraltar and the Falkland Islands might also be considered.

- 有無人盡快幫手開TG Group? 統計幾多bc及bno參與.

一早就應該衝領事館啦

New version - 2019 6 11 12:48
***********************************
June 12, 2019

Andrew Heyn OBE
Consul General to Hong Kong & Macao,
British Consulate-General Hong Kong

Petition Letter
by a Group of British Citizens and British Nationals (Overseas) in Hong Kong

Your Excellency,

We are writing urgently to express our deepest concern for a currently proposed change to the Fugitives Offenders Ordinance (often referred to as Extradition Law) put forward by the government of Hong Kong.

On 9th Jun 2019, a million of Hong Kong people has marched a day and night onto the streets to protest against the introduction of this proposed extradition law. Hong Kong currently has extradition agreements with 18 countries, including the UK and four other EU member states. The proposed amendment will extend extradition coverage to laws of communist mainland China. This bill, if passed, will pose an imminent threat to civil rights of and the very safety to British nationals with connections to or living in Hong Kong.

Although the Chief Executive Carrie Lam has given assurances that there will be room for further discussions and there will be safeguards in place, we do not trust the legal system in China nor do we trust that the government of Hong Kong will stand up against Chinese authorities.

We ask, if this bill was passed by the Legislative Council, the UK government consider:

• to take further actions to oppose the introduction of this extradition law for Hong Kong’s high degree of autonomy and freedoms enshrined in the Sino-British Joint Declaration;

• to officially declare a breach by China on the Sino-British Joint Declaration should the government of Hong Kong and Beijing continue to neglect the further actions taken by the UK and the international communities; also

• to consider, in the United Nations, the possibility of voiding the United Nations General Assembly Resolution 2908 that deprived Hong Kong people of the right to self-determination;

• to examine to expand the right of BN(O) passport holders to reside in the UK and/or some member states of the Commonwealth. Some British overseas territories such as Gibraltar and the Falkland Islands might also be considered.

Yours Sincerely,
A Group of British Citizens and British Nationals (Overseas) in Hong Kong

We urge Her Majesty's Government to declare that the United Nations General Assembly Resolution 2908 is null and void.

已加入

如你屬BNO或BC而有興趣參與6月12日到英領簽名及提交請願信 請加入TG GROUP:
[url][/url]

支持 利伸 有BNO 但冇續

無任歡迎

joined

請各位代為於FB/TWITTER轉發有關文宣 (亦可代為設計文宣)
*****************************************

有興趣參加者，請加入相關TG Group : BC & BNO

Remark: 如即時新聞指六月十二日立法會二讀後會直接上三讀，建議各ＢＣ及ＢＮＯ港人收到相關消息後立即到英國領使館集合。

已續BNO撚表示支持

尋日收到DHL
Bno

推 有遊行會去

聯署可以係英國領事館續BNO仲好

俾bno holder 居英權pls

得20幾人入group好伏咁

BC撚 叫埋我家姐JOHN

bc撚
林鄭一家危害英國在港利益,理應取公民身份

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓者你我有責

可唔可以搵人mark實☭TVB☭記者

支持
利申bc

支持但唔想入group

支持

現時已有接近80人入GROUP
正在籌劃明日早英領

13號先收到本BNO

我做國際關係嘅，有同行識好多領事。同啲領事傾過計，其實有好多領事都好關心呢件事好想阻止，但係出師無名。例如靠香港轉美金同最多海外勞力嘅印尼菲律賓泰國越南。
其實只要搵到一堆喺香港嘅當地人，向在港所屬領事請願。佢地就會干涉呢件事，咁先可以有名有份。

pm?

照出

幾點邊到等

請加入TG GROUP, 已在討論最終既聯署信DRAFT.
已定明日早上會到英領開始聯署. 確實時間待定,主要是要看大部份參加者咩時間最得閒。

幾點要再傾. 英領等

唔入gp
但有興趣一齊去🤟🏻

我之前都開過post叫有外國passport既send email去領事館表達關注

支持 請問幾點 同埋係咪一定要帶正本
利申:BNO

唔好意思, 有過bno但lost左得唔得

我有本小朋友既BNO
未搵唔到人幫手副署
JOIN你地唔到

GP內傾緊
ｆｉｎａｌｉｓｅ緊ＤＲＡＦＴ，之後會定聽日幾點去

係，應該會以手持護照做識別，如果唔係五毛共諜都會走埋黎

可以照去．只要簽既時候你知你既ＰＡＳＳＰＯＲＴ ＮＵＭＢＥＲ ＷＨＩＣＨ你係要寫埋上去 Ｅ．ｇ．： ｘｘｘｘ１２３４

你記唔記得你護照ＮＯ．

bc, 可以點做？

唔入gp👋🏻但都想一齊去

BNO終身有效

唔記得, 因為好細個, 申請完我屋企人幫我剪左冇埋

揾下出世紙 要有皇冠
揾到直接帶

會出席

盡可以早 plz

ho ball

可能*

THANKS 會加TG, 我有出世紙

有bno，會出席
大約幾點？

記得盡早到 因為交通容易出事

盡早 plz

遞交聯署信係聽日幾點?

仲夾緊

盡早出嚟

點搵你？
唔好意思唔得閒追post

直接去英領等

bno holder聽日冇野做留名

聽朝應該一早係政總

有BNO嘅 過嚟英領先

咁我聽日帶埋本bc 出黎先

Pish

如果凌晨，你已經喺度？

請問係咪一定要著恤衫 smart casual?...

收到
聽朝見🤟

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

怕唔怕聽日好多人去左立法會，分唔身過去？
我想黎，但又想去立法會到場支援

全家bc 聽日都會去支持

聽日過黎支持

[求識外語者或熟外國文化既人幫拖]想用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家既論壇同social media

其實今次過左既話外國遊客或者在港外藉人士有可能受影響，同外國人傾個陣發覺其實好難單從香港人人權受影響去令人留意，所以想睇下有冇機會用依樣野黎發大件事黎攪，想要用依樣黎做標題引多d外國既市民注意，再提供當地既請願方式去攪大件事從而令各地政府去開始承受較大壓力，去開始有更具體既操作，我見對外既大家都係支持香港之類既post所以想睇下有冇新方向可以再攪大佢
主要係想不斷槓桿式攪大件事，因為如果開始多外國市民知先有機會令外國政府更大行動，但依家大部分外國人其實都唔知，所以有機既話哪怕係令外國人去幫手簽d人權聯署去增加影響力都好去令各地政府有更大壓力都好，當然講個陣要套用返各個地方既例子去做類比就最好
意思係想如果係會既話，咁不如用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家論壇同social media，咁起碼會好多好多有相關野既，例如家人係香港或者會黎工作既會留意，再補條要求當地政府關注既link去攪大件事去，又舉個例，日本後生一代好中意黎香港玩，你見唔少日本明星都有，最近日本節目先講完，如果係2ch出到依類post既話我相信係日本迴響會比依家大好多，其他地方都係
有冇人可以幫手

Template類似
由聽日開始外國人黎香港旅行有機會俾人捉番大陸
香港最為人熟悉既李小龍、成龍，一個充滿東方味道及美麗夜景同中國完全不同既地方。係過往香港同大陸係唔同體制，但香港政府係聽日有機會通過一條法例，從而令任何人係香港即使旅客、工作中既外國人都有機會俾人捉番大陸，係6月9日有一百萬人上街遊行但香港政府仍然堅持通過，而香港依家有如(XX某地方類似性質既歷史事件)一樣，依個條例會剝奪香港人既包括生命權、自由權、財產權、尊嚴權及追求幸福的各項人權，而且不受任何人權法律保障。由於香港政府聽命於內地政府，所以需要各國政府動用國際關係去保護21世紀仲會大倒退既人權，特別香港同中國一直行緊兩套政策同完全唔同既文化語言。所以懇請各位曾經對香港文化有認識或者黎過香港，又或尊重人權認為人人平等既各位，可以幫手請願各個政府有關注事件，利用國際關係同具體措施去對香港同中國政府進行施壓，特別月尾前會通過所以情況緊急，可以的話請幫忙廣傳。
(之後提供當地簡單既官方請願方式)
ーー

各位如果知唔同地方既請願方式、主要流行既論壇都可以留言幫下手

bc撚
一定過黎

bc撚
聽日會帶埋護照嚟簽名

BNO撚支持

利申 平時簡單商業email就寫到,呢dformal英文文書唔多掂

推呀！！！！

推呀

想問係唔係有巴絲係果到啦？

但我好似get lost 左

嚟緊...

簽唔簽到？ 我拎咗Bno想放飯嚟

黎緊 係咪有人？

有冇人到左？

有人長stay

就到
上緊山

居港BC及BNO港人聯署活動Update:

簽名時間: 09:00 至 約17:00, 6月12日
地點: 金鐘正義道英領使館門外門口
參加者: 請帶同英國護照(作身份析別，防五毛白撞，義工不會要求你展示內頁) 到門口找人員簽名，聯署信會在約下午五時封口入信封直接交予領使館代表。
目的：就港府提出的修訂逃犯條例：
要求英國重新審視聯合國2908決議案還香港自決權
要求英國擴大BN(O)子女繼承權
要求英國, 萬一修訂通過, 審視覓地收容在港BN(O)國民

未黎既快啲黎啦，有好多巴絲打已經簽左

不要求
(褫奪香港送中官員、保皇黨+其家人現有英國護照及重發權利，甚至凍結所有離岸資產)
PS: 下午會簽

shit 冇帶bno 但有number 簽唔簽得

x2

bno

岩岩先見到
無帶BNO

我大意，唔記得帶 BNO，但有內頁 scan 同 passport number，可否來簽？

thanks

可以
如果上到網請請幫手推出去

thanks

最遲去到5點？

office hour

金鐘站出領事館路線有無問題？
見現場有好多人怕過唔到
Lunch 得1he

pp可以行
但比較人多
金鐘站小心比狗搞

話比身邊人知拖越耐越不利
示威者都會累
政府會有更多時間計劃同操作各方面牽制示威
絕不能比政府拖延
要設時限升級施壓，保持令國際新聞關注
香港輸左就玩完
絕對唔可以讓步/階段性勝利
目標只有「撤回」
今次唔贏以後我地示威抗爭政府都唔會再怕！
警察同政府而家係重複緊雨傘時既戰略
香港人要開始轉變
和理非+適當既勇武配合我地先有一線機會
雨傘衰過一次
預演又錯過一次時機
唔好再重複犯錯，會斷送成個香港後悔一世
加油呀香港人！

咁我灣仔出 放工再去送物資

Coming

今日未必簽到
唔記得攞BNO出嚟

小弟下午過來簽

如果我得scan copy 係手 得唔得

上面有人話 ok

叫你地嘅外國朋友，尤其係亞洲國家，唔理菲律賓印尼印度以色列土耳其，總之係喺香港住嘅外國朋友。幫手寫信俾佢地所屬領事館。
Template 如下：

Attn: HE(Name of Counsul-General)
Consul General of (your country name) in Hong Kong

Your Excellency,

I am a (your country name) citizen currently residing in Hong Kong, and am writing to you to express my deep concern regarding the proposed amendment of Extradition Law in Hong Kong. The amendment would allow Hong Kong Government to extradite fugitives to countries and regions that are not signatory of formal extradition treaty with Hong Kong, including China mainland.

According to pro-Beijing newspaper Wenwei Po, citing source close to the central government, Chinese authorities could demand Hong Kong government to extradite foreign nationals who were considered a threat to national security to mainland China. However, it is clear from past experience that Chinese authorities had abused National Security Law to restrict freedom of speech, also to censor and persecute dissidents. The Extradition Law would effectively extend applicability of Chinese National Security Law to Hong Kong.

This raised the possibility that (your country name) citizens residing in Hong Kong would be exploited by Chinese government as political hostages and extradited to China on dubious and even fabricated charges. Since it is highly unlikely that any law courts in mainland China could provide a fair trial to defendants, due to heavy political influence on Chinese judicial system, the Extradition Law is a true threat to personal safety, assets and freedom of (country name) citizens currently living in Hong Kong.

On the basis of such, I wish you could reflect my concerns to the Ministry of Foreign Affairs of Your Excellency's country and the corresponding Central Government. I also wish Your Excellency's Government could also join the rank of American and European allies to take an official stance against the amendment of Extradition Law.

Thank you very much for spending time to read this and your attention.

Regards,

Mr. X (passport number: X)

Mr. Y (passport number: Y)

Ms. Z (passport number: Z)

12th June, 2019

地址喺到：

幫個手！

唔緊要照黎！

一陣嚟

岩岩簽左
咁多位有BC BNO既巴絲打
希望你地都可以過黎簽

啱啱同朋友過左黎簽
巴絲特登著到咁formal企係度等大家黎勞煩哂

x3

剛剛簽署左，多謝巴打們發起今次聯署！

簽完

簽咗

遲咗睇POST, 交咗信未

巴打們交咗喇

If you’re in Hong Kong or Macao and you need urgent help (for example, you’ve been attacked, arrested or someone has died), call +852 2901 3000.

對唔住，頭先事出突然黎唔到

Our petition letter is successfully passed to the Consulate's representative.

A new era has come. God be with us all.